[NS] [3DS] [PKM] USUM & LPLE 討論區 #23 Switch陣亡 2019見

此POST並非小圈子

嚴禁召開TG進行小圈子活動

禁止討論修改及盜版遊戲

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

Q&A

0. 皮卡丘伊布胡地肯泰羅卡蒂狗凱羅斯快龍拉普拉斯超夢我想知呢...
冇人識你依堆咩黎 想討論唔該用返港式譯名

1. 我買日版遊戲會唔會有中文？
買咩版都有齊九國語言

2. 點解刷極都係女比卡超/伊貝既？我想要仔
性別係開game一刻就鎖定左 要刷就要由頭玩過
性格就可以係研究所前面save再刷

3. 夢夢點拎？有無得刷性格？
一粒pokeball一隻夢夢 無得刷得一次機會 想刷買多幾粒波

4. 各種精靈咩性格好？
Partner比卡超：naive/hasty
Partner伊貝： adamant, modest, 對人戰亦可考慮加防/特防性格
夢夢(冇得刷)： 好多性格都得 但做攻手唔夠超夢夢/富迪爭 刷Bold當盾都唔錯
LIHKG LPLE Nature Recommendation

性格表google下就會有 *如果過關爆機就棄game的話其實冇必要刷*

4. 熱門精靈係邊度捉？
奇異種子：常青森林
小火龍：3號道路
車厘龜：25,26號道路
迷你龍：中大 發電廠條水路
化石飛龍：化石博物館拎琥珀 去紅蓮島研究所復活
識英文請睇

5. 咩係連鎖？
淨係撞同一隻，狂捉
中間唔可以遇其他寵
如果遇左其他寵走佬就得
即係連續30場捉同一隻全部捉晒
30有機會出6V 同提高出色違機率

6. 邊度Check 6V or iv值? 咩係6V？
Check V 地點: 11號道路通道上層博士
首先11號道路通道上層博士的助手度拎到Check功能
拎到之後係自己pkm度按Y制黎check

V係指單項個體值最高(31), 6V就係6項個體值皆最高
留意6V唔代表最完美 特攻型精靈應該刷5V 0攻

7. 粒波點熄聲？
中間粒制同頂制 兩個制一齊禁
入左精靈之後，長按粒的，之後變左精靈隻色再即刻按頂果粒制，會即刻震，就ok
可能要拎左夢夢先熄得聲

8. 點先拎到忍蛙居合斬/飛天多多利/滑浪比卡超/莎菲亞怪力/閃光超能貓？
Keyword
居合斬 - 遊輪
飛天 - 遊戲機中心門口
滑浪 - 淺紅市
怪力 - 金牙 淺紅市NPC
閃光 - 地鼠山洞 深灰市

9. 點進太陽伊貝月伊貝大鋼蛇巨鉗螳螂....？
LPLE不存在的精靈一覽：

10. 我想online同人交換進化富迪/恥鬼/滾動岩/怪力，又或者同人對戰，要點做？
課金先可以online，面連係唔洗俾錢

11. 我想問依隻寵應該配邊四招
每隻PKM都有唔同玩法 請你講清楚你想點玩先好問配招

12. 我隻超能貓唔小心忘記左招光牆 想問點學返
聯盟PC有個呀婆比你回憶技能
心之鱗片可以係每日隨機道具執

13. 點解我騎騎下飛行寵會飛高左 我畏高點落返黎
今代特色 比你可以捉天空上面既寵
收返隻寵就可以落地 無快捷鍵 垃圾GF

14. 點解我上網連線打黎打去對面D戰術一模一樣
因為今代GF刪左太多技搞到對戰單一化
有興趣研究對戰既話歡迎加入USUM懷抱

15. 點解我問野無人應我 依個POST係咪小圈子
你自己反省下有無講過官譯或者留TG

爆機後資料

其他資料(待整理)

參考網站(USUM資訊)

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

圖鑑/資料網站

(英)

(英日中)

負皮

Topic真係加usum？唔洗啦

你下個POST改返囉

下個post標題
應該係 pkm陣亡

冰河時期

不如你趁早開過個啦

仲有無4P

有

其係幾on9
出新game大家都仲返舊世代對戰
可想而知switch隻pkm係幾咁廢

此POST被棄